無論你是否認同無敵神駒，佢判斷泛民一樣野好中

每一次遊行/示威/抗爭，都係有必敗決心先去做

有勝算就唔會做

唔係邊有下次

當年928 無耐，就話情況失控，叫人退場

神駒幾時帶領港豬抗爭

哂撚氣啦佢
之前屌鳩韓國瑜入中聯辦,點知毓民撐韓國瑜,佢炒撚左車就唔撚敢再出聲
上星期個節目就咁講一句對呢件事無意見輕輕帶過就算(利申重溫未聽哂,淨係聽左頭3節,之後有無講唔清楚,但咁大件事都唔見佢有開一節講,情願係度講EASON)
成日話唔會立場行先,是其是非其非,之前屌關SIR屌得咁過癮,今次點撚解唔夠膽屌毓民呀

其實都係立場行先

好像佢自己都認左當年熱狗係自己友
所以降低標準

上集屌港獨抗爭立場 應該屌埋黃毓民
(雖然依家黃毓民都轉左態)

不過佢個台
資料性尚可...
叫講野有準備
(不過要看咩議題)

娛樂性 都唔錯
(屌 依家youtube
李獻計果班被人ban哂)

都可以聽下咁

有時見到有都會播下嚟聽，主要聽下啲笑聲

條友不嬲避重就輕
毓民同本民前d 野佢唔會評論

即刻收口柒撚到

黃毓民叫人掉汽油彈呀

聽笑聲你上youtube揾 24小時都聽得啦

泛民預設失敗呢樣嘢本土派入面公認架啦，都唔係仇思達第一個講，佢有咩叻？

當年黃毓民第一個出黎屌鳩本民青，仲記得佢話青政唔係本土派

佢盲撐黃毓民同黃毓民盲撐國民黨一鳩樣